阿仙奴鋒芒太露，下場收硬皮！

如題=)

愛sir未撚驚過

49000我屌你牙

我地阿迷關你咩事

反彈

1-2

阿知未上到一線都無周圍引戰
但係點解49000排緊第10都要衝出黎

0-1

顧掂隊西波皇先啦

分散注意拉仇恨

:S

師兄你隊拜狗都唔撚掂啦

我哥倫比亞嘅🇨🇴

樓豬高汁

樓主下場買咩？

咪燈阿記啦屌 得閒燈下獌狗啦

燈唔燈都輸ga la
屌你個閪

你岩